香港網絡kol係咪多如天上繁星?

竟然搞到打人斬人

有咩爆？

火燎森同弊少嘈完之後
弊少比人打到入醫院